LIHKG唔識cut回覆

好長